［保溫杯］干地輸波保雲加

干Daddy 特登輸波，永續雲加
依d杯仔要唔要都擺

屌你老母